唔使面對面見客，少左親友gathering，日日work from home，真係發覺衣櫃好多衫褲可以掉得

繼續甘落去，幾條底褲，少量便服就可以過活。。。。。日日著uniqlo

人類係2020年進化成為獨居生物，唔再需要群體社交